覺唔覺lmcm630係男神界清泉

份人唔做作 又型又靚仔
對比其他埃豬男神 佢正好多
Lmcm630我愛你

好正呀你

佢好撚正呀

好想奶佢啲鬚

可吾可以放過我男朋友= =